科學ADV 最新果隻robotics;notes dash有冇ching有玩過

我依家先發現 原來有出中文版
係PS4 有冇ching有買到
我自己都打算買黎玩
劇情good？

出左中文？

今次咁快手？

下,我仲等緊中文化消息

上網睇完少少共通線內容，君島ai自甘墮落

屌 原來我搞錯
我見到有人中文直播

我見巴哈有人話今集內容極短

見人話似lcc模式，而且角色線係平行世界，唔似正傳一條線落去

仲以為分支 再入true

正傳一本道你地又屌一本道